拜登當選最開心既係咪立場新聞

屌奶星 日日都出幾個post唱衰侵侵

垃圾場新聞

又唔見佢話拜登搞細路

垃圾左膠報

垃場
成個飯民到so call抗爭派都係民主黨代理人
G-phone直頭應該叫佩落西契媽

寧願被清算都要侵侵落台

蘋果又唱得少咩

攬炒團隊寫封信，美國即刻行共產都得

蘋果有唱拜登添

Hocc

Ha

左膠真係要死全家點會有咁嘅人架

如果民主黨秋後算帳，俾北京拉左肥佬黎，可能就係共識俾蔡東豪上

點解立場fans未入嚟

蘋果日都都係啦

最開心應該係傲卓軒同法政匯思個Ed Wong

Biden: I am joe Biden and I forgot this message

之後支那拉哂佢哋

立場好撚左
岩岩報幾個香港人支持侵, 行文全部係暗諷果幾位咩都唔識, 盲目支持侵

立場新聞根本就痴線咗好耐

係你班兒登仔先當佢神咁拜

true

仲有個仆街任建峰

咁就真係抵撚死啦

叫咗你地唔好

當日又五毛, 又BLOCK, 又乜又物

正常嚟講立場支持拜登，蘋果撐侵，咁無論最後邊個上
只要拋棄失敗者都可以保住香港人係跟啱隊

最差嘅係兩邊最後差距極微無法服眾，造成美國撕裂
陷入意識形態內戰，咁兩頭落注嘅就會扑街